有無人搵唔到積極既動力

平時大部分時間唔係返工就返學
就算積極打扮完都係無野做返歸
返到屋企hea陣又要訓 無限loop
久而久之就開始頹著
覺得至起碼可以省返d時間
另外有時plan好左既野
又因為懶無做到
例如落街跑步 有時都有各種理由而無去

青春有限 其實我係求積極方法

我都係咁

x2 其實我諗只係需要一個人去陪你去逼你
好似跑步咁 如果有個伴一齊 咁應該唔難解決

就搵你啦

但我跑得快過小明 跟唔跟到我速度

毒撚無伴 朋友都有佢地既生活

跑太快會腳粗

高登有啲咩跑步Group呀 食好西Group呀 想識朋友搵人陪就岩晒啦

返高登啦你

高登連登咪又係同一樣野 唔洗分得咁開 你咪又係高登過黎

返去就不了
巴打會唔會玩音樂？

畀人話似玩音樂 其實無

個d gp成日好快會變質

單單學習上已經係
冇動力去溫.好想有個人迫自己

專心唔到溫書 就開考啦

嚟學野

有冇方法可以單機又有動力

人生冇意義了

成日一拍拖就會用對方嚟鼓勵自己，例如會自己同自己講，快啲做完嘢星期六日就有得同佢出去，又會用一大輪時間去打扮自己然後同佢出街，分咗手就好似冇咗一樣野鼓勵自己 冇乜心機做嘢都冇乜心機去打扮。一放假就頹廢係屋企，想搵積極嘅動力 留名學嘢

讀書我唔求讀得勁 我想係做人方面積極

加油啊絲打

唔好話拍拖 有鍾意既人都會積極好多 可惜而家無

冇動力+1,成日唔知自己想點

要積極才有仔

過左黎就係代表唔會返去

求指教

不妨出去參加一些興趣班

Hehe

上網睇下d成功人士 再望下自己

望下我

結果就哂左好多時間 所以而家儘鞭策自己

就快食飯都懶得食

自貼pls

你心情有冇好d

我反而食多左

有同感，沖加營素飲，唔使食咁多

自信即刻返哂黎

成功人士好多都由細到大都有哂方向咁
完全學唔到
佢地通識講自己點成功，冇咩點講失敗

應該咁講 比如你見到有個人彈琴好勁 好想好似佢咁 於是你就同自己講人地得所以自己俾心機都一定得

因為你真係得

有
Fg返左幾個月工已經唔知咁努力為乜

唔積極都算 有時靜落黎得返一個人時個種孤獨感會好強烈

留名學野

為左賺錢 但個感覺好空虛

係 就算有朋友但都好孤獨 好似無人care自己咁

係 賺錢都係想過得開心d 得自己一個有錢都洗得唔開心

朋友放假都要陪男女朋友啦 果種孤獨應該淨係得另一半先填補到

你又係岩岩畢業做野

洗係屋企人身上啦
Btw賺完錢買野可以買到一時快感 過左陣又會變得空虛

Agger 未呀 不過都就快

會呀 家用比起同學黎計已經算多 雖然屋企根本唔等我養 星期日就實請佢地飲茶
有時唔開心都收埋自己唔想比佢地見到

係！朋友星期六日有時間都留左比另一半，叫我ed冇另一半又冇街出嘅情何以堪，開下fb ig sc都見到你地有街出，幾開心，我就自己係屋企loop手機
見到就覺得點解自己咁頹 覺得自己好孤單

一樣，爛泥扶唔上柄

無
一直都好努力工作同考牌
啲人話我傻撚左

無但又好努力

巴打

明呀 悶個陣就想禁fb 但見到朋友咁開心去街玩同自己對比咁大就會好sad

我會自己出街

有 但能力唔夠時 就好累

我唔怕能力唔夠 係個人惰性好重 無野刺激下好難會有恆心做落去

毒到死，對d social 野冇乜興趣，好少參加學校啲活動，試過一大班人去玩但係自己坐埋一邊，覺得同佢哋玩 融入唔到，一齊玩嘅時候佢哋傾嘅話題我有冇乜興趣又搭唔到嘴 自此都冇乜參加過一大班人去玩嘅活動
我又覺得自己出街好似好悶，買嘢想問下意見又冇人可以問，去遠少少又係路痴唔識路，近個d行到無嘢好行

就黎畢業應該會好迷失 要面對搵工同身份改變
呢個時候冇動力會好辛苦

我成日都一陣先聽日先，就永遠都做唔成，或者永遠都開唔到個頭，到底點先有動力

DSE？

同你講個故仔
當年能力唔夠
考到死死下中7死頂上去
後半放棄
之後上asso用多幾年
讀上去後搵唔到好工
半隻腳入左去
發覺唔讀上去唔得
依家讀到
但能力不足 獲獲都係新手打大佬
如果讀asso時有依家的能力就好

中間仲有一個都叫幾鐘意的女仔
最後因為各種距離 最後off哂

有時諗返如果當時唔係面子無讀中7
去讀ive 條路可能仲好

阿女有時諗清楚之後點行
如果對樣野有興趣 而唔需要讀大學都做到
而本身唔鐘意讀書
就直接做有興趣果行la

我覺得social好攰但都會搭到嘴既 但都唔鍾意一大班人個d活動 而家直頭想搵人睇個戲都難 過幾日應該都係自己單機去睇

絲打 我都明白 可惜我連做狗公的時間都無

搵朋友散心la

我完全想像唔到

絲打都幾獨立

我都想好似你咁獨立 但係自己就係學唔到獨立，由好細個中一嘅時候已經係咩都想搵人陪，咁嗰時都有人陪嘅，但而家長大之後朋友都越嚟越難約，好難夾到時間，慢慢就開始唔出街 有冇人可以糾正下我呢個心態 慢慢更加唔係好想係現實度同人講嘢淨係靠電話text

因為真係好想睇 而d fd唔係潛水就唔得閒

我以前又係好似你咁 咩都想人陪 後來覺得成日問人陪去邊去邊好煩 之後索性自己想做咩就做咩 發現原來好自在 係有時悶左少少 近排就自己去完旅行黎

邊套戲？ 睇戲我好少自己一個 平時最多1丁友周圍去搵下好野食

冇成日問 所以成日係屋企發霉，絲打係幾歲開始有改變 有種長大了嘅感覺 會唔會慣左獨來獨往又唔慣身邊有人

Beauty and the beast 我已經試過幾次 反而食野就想同朋友一齊開心share

其實可能係環境影響造成多過長大 外表越堅強內裡先越空虛

18個時
唔會呀 有人係身邊當然開心 但有時要自己一個都會去接受 不過我覺得自己都未算好獨立

自己一個去旅行，我覺得已經終極對我黎講 去旅行反而我會同朋友一齊好似建立多啲共同回憶，咁最緊要梗係朋友都係一個好嘅旅伴先啦，唔係嫌三嫌四主導要求嗰啲，不過真心欣賞你，自己學來學去都學唔到

我都係咁話 自己去旅行真係打大佬咁濟

nonono
最近唔知點解好有動力

我全盛時期係可以頹到唔記得左打扮完既自己係咩樣 而家既生活就係返工返學 心血來潮先做下自己既興趣

我係嗰啲路痴，完全唔認得路睇住Google Map都可以去到目的地 上幾日係香港已經係咁，去到外地真係唔夠膽想像 去韓國日本嗰啲仲要睇唔明啲路牌 幻想唔到自己去會發生咩事

哈哈 因為我去旅行唔係chur既人 自己一個可以想點就點 其實好爽 不過唔係到到都岩獨遊 起碼要係識當地語言 同埋唔係購物既地方

好想做好多野識新朋友但體力同時間都唔夠

恭喜你

試過一次你可能會番尋味

我通常搵多兩搵都搵唔到就會問人 好過係到哂時間 同埋日本有漢字都好d既

見到你之前話獨遊台灣
我應該會試下一個睇戲先 之後慢慢加難度

養家已經係動力啦

stalk我

小弟有幸唔洗養

grad完放哂所有精力落份工, 依家project完左得閒左先發現自己冇乜野好做又冇乜朋友吹水, 好想好似以前咁自己一條友周圍去但精神上好攰
諗住頹多一排就開始搵d興趣班學下野

如果睇愛情片自己坐喺度喊，睇鬼片自己一個攬住自己叫，我覺得好冇安全感。我朋友知道我咁做應該覺得我癡左線，或者受咗重創

Same 精神上攰既話就hea一排先 抖夠再玩唔同野 我都等緊sem break去搵興趣班

唔睇呢兩種片咪得

依家做咩都特登放慢黎做, 去書局企幾個鐘, 去飲咖啡又坐個幾鐘, 想去一個地方就早幾個站落車行過去咁, 怕悶又唔想諗野

你地都好勁 一個人做咁多野
我無人陪寧願毒在家

一個人做 在另一種開心同自在嘅感覺

試過返唔到轉頭，我好鐘意

以往做所有野都係要人陪 未領略到
不過都就快要被逼試下

要受重創先會變得積極

利申 前排重創 大量動力

點解嘅？

試！ 咁大個人 獨立自強是基本吧

樓主呢

好大既正能量

小事 接收到嘛？

寫意mode

Agger 不過而家未有重創 算唔算係好事

接到啦

我覺得唔係好事

多得重創 我先好好再計劃起黎

我都係慣左有人陪，又唔肯踏出第一步自己一個去做野，過多排狀態好啲就迫自己試吓，希望好似絲打咁係享受同開心，唔係覺得自己好孤單

很好 瞓了。 bye

受咗咩重創咁有動力 咁積極
可能我個人本身都偏負面 受咗創傷淨係識得頹廢 想收埋自己

如果舒舒服服生活 或者慣左hea冇事發生

好多野就進步唔到

雖然重創打擊好大 但轉角度睇 俾機會你成長

都要睇性格既 你本身唔係外向既人又迫自己外向會令自己更不安

我都係。
成日鳩下鳩下又過左一日

情傷 事業 總之就好突然一次過發生哂
當時真係好大打擊 會有自殺念頭

有時間可以寫意緊係要寫意下, 好過留係屋企屈到病

好中呀, 好多時有野想做, 但諗吓就算

有好工 有樓 有學歷 經過兩段感情
父母都比哂最好既比你
你物質完全滿足
可以買一部房車 跑仔 但唔知為乜
享受到中產生活

人生完全唔知有咩目標 未想搵另一半

24 36k

d人上完堂就走

但起碼我而家唔算完全頹廢既 我會再努力d

Exact7ly 順住自己個心 唔好隨波逐流人做咩你跟咩

明白 我會獨立d

岩岩先諗住要努力, 而家又好似冇咩動力咁

我反而係屋企到做幾粒鍾自己既興趣都覺得好正

我明
我試過屋企+另一半同時出賣我
個下真係極大動力做啲從來都唔會試既野

有好好既生活但內心仍然係空虛既

有咩興趣 參考下先

最多會傾下計 但唔會深交

我 知道自己有好多野要做但搵唔到野推動我去做
日日都係得過且過咁 好空虛又唔知可以點

自己有興趣又可以係屋企做既都冇所謂架, 連腳骨力都慳返
我自己唔想留係屋係因為屋企太舒服, 一舒服就亂諗野, 會愈來愈頹

畫畫

的確係 如果唔係因爲受傷 我諗有好多野都未踏出第一步

因為我之前真係試過完全咩都唔做 剩係訓 哂左好多時 發覺咁落去一定會後悔 所以就算幾頹廢都會迫自己做d有用既野

其實因為我唔知有咩地方好去 街上又多支那人

我試左唔同既野
紋身、買2枝whisky一個人飲
係唔會食煙

我明呀

咪唔好去商場區名店區囉, 去海旁或者舊屋村都幾舒服可以hea好耐
仲可以扮文青係咁影相自high

睇報紙 新聞 周邊發生嘅事
自己感受個環境氣氛
你可能對另一樣野有積極既動力

有時間試下

例如呢

你咁打已經feel到你無動力

巴打可唔可以唔好督爆我

半年here 知道自己愈來愈廢
但有方法咩 無

要行出第一步先得！
放假個陣起身去做

其實要keep住有心機一條友出街好難, 呢種動力其實冇好過有
會愈來愈毒

so true

本身初中嘅時候都算外向多嘢講，唔會對參加聯誼活動反感，但係大大下就越來越少野講，有一日，高form有個插班生，佢同我講點解你咁安靜嘅，講個下我嘅反應係唔知點，完全冇諗過會有人咁同我講，一直以來淨係同我講你可唔可以安靜啲 大大下都唔知點解變到咁，變到唔想講嘢，係啲好嘈嘅環境就想走人，又唔鍾意參加啲聯誼活動

上到大專或者大學，覺得唔會有深交嘅朋友，同埋自己都好難相信人，好驚轉頭就俾佢向第二個人講你嘅秘密喺度取笑你，同埋而家再識嘅同學或者朋友都只係學業上或者佢哋都只會為自己嘅利益打算，好難交心

搵下自己有咩興趣

放假要返工

我想搵令自己不斷進步既動力

唔好理咁多 反正佢點講你你都唔會少條毛 岩傾就繼續唔岩傾咪算

有人一齊 互相鼓勵下既話會多d動力
例如跑步 行山 有frd r 你去 都會易d實行

利申 冇朋友

我曾經好似你咁
但我同自己講，香港都變到咁撚樣，黎緊未來5年又係1年比1年差，我唔想做港豬日日返工ot返屋企，放假係度訓 想做啲有意義既野
學咩都好，唔好3分鐘熱度

但好難夾時間 長遠來計都係靠自己

比ex話過係垃圾
已經知自己問題
就算企得起身都要人扶下
但呢個人仲未出現

巴打而家有咩野實行緊

難道你想搵令自己更毒既動力
試下自己去旅行囉, 去過一次包你覺得自己成仙

玩緊音樂、學緊游水、行山影相、黎緊學日文

已去

其實我而家都有兩樣興趣係做緊 我怕做太多會周身刀無張利

諗緊遲啲學下結他跑下步😂

我未夠膽自己去 打算今年/出年要嘗試成功

做運動啦

我都係打泰拳脫毒

有性趣可以一齊

Tg: Terry0616

初時都驚
但每個星期都有野做，個感覺好充實

去左邊?覺得點呀?
之前自己去左日本, 原本諗住去踩單車周圍遊
踩唔夠3日就攰得濟放棄
但係真係周圍都好靚, 好想去多次

但係揹住個結他走黎走去 會唔會好怪😂😂？

唔怪 我每星期都係咁

真心好爽 一定要試

欲望，Aggressiveness
果種激素有幾多，好似主要係睇先天

日本同台灣
兩次都好深刻難忘
美中不足係去個時病左

咁惰性係咪先天 我應該接近爆標

笑左

自己一個係異地病左咁大獲
不過自己去旅行真係好正，又唔洗同人夾呢樣就果樣
我要返工啦聽日再傾

番夜更咁辛苦

我份人好積極
雖然每月定時定候會黎M（Depression)
但過左之後就會搵好多野做
去令自己變強
好多年前已經知道
人係需要孤單 就可以成就大事
要有遠離熱鬧既決心
慢慢就變得唔需要朋友
做乜都自己一個
但你問我
我寧願有多d朋友陪
有時碌Ig /fb 見到好多年前既中同 仲係會成班出黎食飯 但就無自己 其實都幾唔開心

點會怪 幾型啊前題係

都算係一種磨練黎
巴打返夜

始終人係社交動物黎 朋友係必須既
要係積極同聯繫兩者取平衡點

點樣脫

其實人類係群體生活既動物
可能因為同我屋企比較多人有關
係屋企已經好熱鬧 （純粹嘈）
所以都係刻意去同朋友聯絡
而家番工先後悔
日日放工番到屋企 無人約
係就係會做下自己既Side project
但無人可以分享 （比下意見都好）
屋企人因為講飲講食多，談不上交心

其實人類係群體生活既動物
可能因為同我屋企比較多人有關
係屋企已經好熱鬧 （純粹嘈）
所以都無刻意去同朋友聯絡
而家番工先後悔
日日放工番到屋企 無人約
係就係會做下自己既Side project
但無人可以分享 （比下意見都好）
屋企人因為講飲講食多，談不上交心

絲打有無諗過主動約返d朋友 唔一定要等人約架嘛

藍巴利申
有夠阿 但咁耐無搵
同你食餐飯
又能代表什麼
最後就係熱鬧人群裏更顯寂莫

其實係你未敢去踩出第一步姐
會怕失敗，怕俾人笑，怕努力得唔到回報之類

但只要克服，其實唔係啲咩難事

係一個熱鬧嘅環境係一大對人入邊
自己融入唔到
更加寂寞
只是哪怕周圍再多人 感覺還是一個人

越熱鬧的環境
更顯自己的與別不同
反而孤單感更什
絲打都有一種對生活無奈既淡淡憂傷

[/quote]
只要你當中搵到岩傾既人，岩傾既話題
咁就唔會覺得寂寞

但呢啲野永遠都係人夾人
我覺得唔需要強求

但當然你要做好自己
學識點樣咁去同人分享啦

咪又係咁，唔係可以點

只要你當中搵到岩傾既人，岩傾既話題
咁就唔會覺得寂寞

但呢啲野永遠都係人夾人
我覺得唔需要強求

但當然你要做好自己
學識點樣咁去同人分享啦[/quote]

我個人比較偏向安靜，人哋講 多數都係聽好少發表意見，除咗真係好熟好熟嘅朋友就會有交流，飯局 bbq一大堆人個d，我都係偏向靜靜地自己食自己，算唔算好毒

你係因為唔敢去講 ?
唔識去表達 ?
定係佢地講果個話題你唔熟悉 ?
還是你覺得講左出黎人地都唔會理你 ?

不過其實你呢種情況都好普通
咁當然
如果你想再進步做得好啲
都係有方法既

應該係佢哋講嘅話題我唔太熟悉同埋都冇咩興趣，可能講a同b之間嘅關係或者係c最近點，但我同佢哋講嘅嗰個人 abc 都唔熟，得個聽字。可能有時玩猜枚大話骰輸左就飲酒咁樣，我又唔係好識玩又唔飲得酒 因為身體會酒精敏感。都冇咩例子可以講，因為好少出席之類嘅活動

木錶咁我覺得呢個問題唔係你到喎

你同佢地又唔太熟，又無共用圈子
又無共用話題，又無共用興趣

咁樣你地傾唔岩都好合理呀
咁都傾得岩先係奇蹟

識過另一班朋友咪得
有時啲野真係人夾人

我都好想識多啲朋友，成日都覺得自己嘅圈子好窄，除咗返學返工，都冇咩特別途徑去識。本身我返學就放幾夜，星期六日有時就返工，都冇咩時間去參加興趣班或者做下義工，有時間都好懶想休息下
不過，e個po都俾咗好多正能量我 有時上黎呻下又可以打發時間有冇覺得剩係得自己一個咁寂寞，得閑要講多啲野 吸多啲正能量先 順便改下自己悲觀嘅心態 各位都加油

乜女仔圈子都成日飲酒

剩係呢到都識到唔少人啦#yup
其實我直頭開始好少係現實生活中識朋友添
我指既係真係熟得到，交心既朋友

因為我成日都會係感情台同人傾心事
傾下傾下就儲左好多人返黎
好多都會出黎見面咁
然後由唔知幾時開始
好似身邊熟既朋友全部都係高登連登仔

我係唔怕呢d 而只係差一個原動力去push我

呢d活動俾著我都唔會參加 我又係會酒精敏感 識過d志同道合既朋友

我都係咁，愈係多人愈熱鬧既環境反而愈係有抽離感想自己一個人同埋會覺得好支力

係e度傾心事會放d講出黎，喺現實生活都有一兩個可以咁樣傾計嘅朋友，不過如果成日捉住人哋傾好似好煩咁 等我都多d出現搭下爹傾多啲計先

其實係啲中學聚會黎，見d fd都去，我幾年都冇去過咪諗住去 佢哋都好鍾意食完飯喺度飲（多數都會揀啲任飲任食嘅），或者食飽飯就落公園買啲酒吹水玩game咁。我又係覺得比我都唔會再去，但身邊有個朋友好熱衷甚至做搞手 成日又問我去唔去，有時就會諗點解人哋咁想去 我就咁唔鍾意去

特別係同d唔熟既人

好同意

係呀，辛苦命

好易捱壞身體

睇完戲 返工既動力即刻變0

返工望放工 但放工都係冇節目

我係事業上搵唔到方向，就黎30歲仲做緊啲entry level 既野，究竟我人生方向應該點走？

心聲

順其自然啦bro
呢句野好似好廢咁

套戲好唔好睇

朝朝起身已經冇動力返工

同卡通一樣 所以我覺得好睇 d效果場境都好靚

+1
返工返學冇動力，最近就連打機都冇動力
就算有時候有朋友陪都會好頹，可能恨拍拖恨到痴撚左線睇得太重，個心態極度唔正常。

講過話要積極跑步做gym操fit自己，都係得個講字

你有動力先唔正常

隨緣啦巴打 愈急愈無
不如你諗下你而家努力做好自己 到時遇到心儀對象都係以最好既狀態示人

在世界角落中找到我? 好似好好睇咁

唔係 beauty and the beast呀

一條友睇童話故事咁犀利 睇完有冇突然間對人生充滿希望

無喎 現實邊有咁美好
Btw我發覺都幾多人自己一個睇

竟然會多人自己睇童話故事咁神奇, 雖然個個都話好好睇

motivation唔可靠
你需要既係discipline
好多野 就算嗰刻懶 唔想做 但係知道做咗係對自己有益既 就要去做
養成咗個習慣之後就會越黎越容易推動自己

利申 極懶 乜都唔願做

可能係時間問題掛 d人返工返學 你又去睇囉

講得岩 所以前幾日買左本日程簿 寫低黎緊要做咩
睇下可以捱到幾耐

無用架年年都買一本最尾寫左一兩頁就完

有無適合毒撚嘅興趣介紹下

無乜興趣 都係既星期2都好難約到人, 你呢你唔洗返工返學咩今日
between不如留個tg比你, 做個朋友

有無葵興 巴絲跑步做gym?
tg Mrbear622

今次我一定會堅持到 起碼寫10頁

畫畫 煮野食 樂器 語言

咪就係睇完返工 都好呀

今日坐坐下車突然覺得做人咁辛苦為咩 做生做死d野永遠做唔完，但生活上又無咩令你開心既事...究竟要有d咩寄託先可以積極生活？

呢個問題我每日搭車都有諗 我覺得如果要好積極好多時都係為人或者上面巴打講既重創

@jaaaaan34
睇完戲返工都唔錯啵, 個軀殼係公司個心仲係套戲度, 時間都過得快d

都話
要搵自己既興趣出黎
興趣，目標，夢想

到而家個腦都loop緊首主題曲

每日都係得返工放工 日日OT
冇乜動力去做其他野

開過類似post
無野有興趣 對咩都無熱情

放假既時候呢

我有興趣 但成日懶去做

自己一丁友hea

已經好過我！我想搵呀...

>10+ 年無入場

飲酒有分男女咩?

返工放工...日日如是

咁你乜都去試下玩咪得
反正你既人生都無得再輸架啦

食野都要帶子？唔可以帶女？

我笑咗
食野攜眷又得唔得

慘在未試就覺得自己可能唔會鍾意而唔試 要努力啲搵個興趣出嚟，有時間就將啲時間放喺興趣度，咁日子應該會好過啲，又冇咁悶又有寄托

就算唔岩既
最多咪哂你 2個鐘

人一世物一世，咩都去試下嘛

你啱下次乜都試吓，盡量令我嘅人生過得無遺憾

怕得自己一個人既
咪去搵下志同道合囉

活動台都有 技能交換，學野 post 之類
入去睇下有無岩既野
識個朋友 無壞

咁耐

就算努力積極完都無人留意到 無對象想分享 除咗自己

假期搵d世藝做下